% CONCLUSÃO--------------------------------------------------------------------

\chapter{CONCLUSÃO}
\label{chap:conclusao}

O desenvolvimento de um trabalho de aprendizado de máquina envolve muitas etapas e em várias delas a qualidade do dado utilizado é colocado à prova. Para garantir a qualidade do dado é essencial que a coleta seja planejada juntamente com a equipe que posteriormente fará uso destes dados. Após a análise, limpeza e transformação o desenvolvido do modelo se torna bastante direto.

Devemos considerar o cenário onde o modelo será implantado e saber com antecedência qual o nível de erro aceitável para o modelo que está sendo desenvolvido. Com esta referência é possível avaliar se o modelo já está preparado para entrar valor ao negócio, mesmo ainda existindo margem para melhora. A entrega de um modelo mínimo viável foi o foco deste trabalho e seu objetivo de avaliar a atratividade dos imóveis considerando seus preços foi concluída.


\section{Trabalhos futuros}
\label{sec:trabalhosFuturos}

Durante o desenvolvimento do trabalho foram observados alguns itens que poderiam ser analisados para proporcionar melhoras no modelo desenvolvido:

\begin{itemize}
    \item O experimento com atributos calculados como $\frac{\text{preço}}{\text{área}}$ e $\frac{\text{vagas}}{\text{preço}}$ poderia permitir uma melhora nos resultados devido a menor profundidade de árvore necessária para encontrar a mesma relação.
    \item Algoritmos como \textit{Boruta} especificado por \citeonline{JSSv036i11} podem permitir a seleção de atributos de forma mais consistente, pois analisam a importância de um atributo se comparado com a probabilidade de um atributo aleatório obter por acaso o mesmo resultado.
    \item Analisar se um atributo que informa o profissionalismo da qualidade das imagens afetaria a probabilidade de contato.
    \item Agrupar tipos de pouca relevância como prédio e vagas de garagem para evitar atributos inutilizados
\end{itemize}
